日航、全日空被迫「台灣加註中國」 他請願後不到24小時火速更正！

日航、全日空被迫「台灣加註中國」 他請願後火速更正！

2018-06-08 14:22

〔即時新聞／綜合報導〕中國為打壓台灣國際地位，透過限制航權等手段，脅迫國際航空公司改革官網，不得將台灣列為國家。日前日本航空（Japan Airlines,JAL）、全日空（ANA）竟在官網上，改變對台灣的標註，更改為「中國台灣」，不過透過聯署活動，這兩間航空公司不到24小時內，立即將中國台灣全數撤除。

推行台灣正名運動的知名日台研究專家永山英樹、7日在臉書上發文表示，日航和全日空受中國打壓，將台灣標示為中國領土一部分，痛斥此舉是「放棄正義的行為」，也會使屈服在中國政治壓力下的台灣民眾深感傷害，發起要求航空公司更正的請願運動。

不到24小時，日航和全日空便將原先標註在台灣後方的「中國」撤除，繼續將台灣列為國家，得到航空公司高效率的回應，永山英樹欣慰表示「正名活動開始不到24小時，就已經更正好了，我感受到日本企業的良心，也鬆了一口氣」。
<自由時報>

台日友好

將台灣標示為中國領土一部分，痛斥此舉是「放棄正義的行為」

其實迫人改名呢d係咪小學雞野？！

根本精神勝利法

中國北京
中國南京
中國上海
中國xx
以後漏左中國全部都係漢奸走狗賣國賊

叫商業機構改咗名加中國
台灣主權就變成屬於中國

台灣都要爭氣先得
邊間矮化就唔比佢飛台灣

日本仔

中國好多航線對外?

改完名又點
台灣轉用人民幣?

贏國又贏

一日唔改名及修憲
一日都被人食豆腐

如果日本帶頭：
加"中國台灣"就唔洗飛日本，點睇?

中國地球
中國月球
中國太陽

日本仔幾時聯署香港可以叫返寵物小精靈

中國配咩詞語都多鳩餘
除咗中國製造
知道中國製造啲人即刻走